[健身撚]曾經瘦尻/呢家瘦尻入

曾經 64kg
呢家83kg
利申：米9

有冇更多勵志例子比健身新手 見出面個個瘦巴都話上唔到磅

50頭-》65
一開始係幾辛苦，逼自己食多D

屌你米9咁撚高
再操好個身型真係成個世界俾你玩曬

50 頭到67
6 個月

點上
188同去唔到80kg

49>61

67->82

50 》62
利申167

63 ~> 72

55>65

80->160kg

53>64用咗半年

73 -> 82 5個月

1年
50 -> 70

有咩飲食習慣同食物推介 50kg瘦撚

係咪真係係咁食就得

唔食蛋白粉 有冇可能

點做到 188 65 kg:(

成日上到咁上下磅數就病
跟住又瘦返
點搞